HSBC Expat 同 International Service

小弟想開個UK戶口
但係上網睇咗好耐都唔知Expat 同 International Service 有咩分別
我見到好似話Expat 申請容易啲

求高人指點

利申過1m但仲係Advance

Expat通常for鬼佬
香港人要開通常都會說返你開uk

我見有人話Expat 可以全online 搞？
咁應該唔理你係咩人？

只可以話target customer係鬼佬
黎香港做野 要返個離岸多幣種戶口

HSBC UK個美金只有往來戶口，冇利息，又做唔到定期。
P.S. 唔介意去返果個post，可以集中討論。

Expat要有fluent English oral 水平

有錢就開到

當然基本對話要ok, 因為開acc & 之後會有 rm follow up 你 acc

但又未之於話要 fluent....聽唔明咪叫佢repeat 囉

講真面對面傾就算我英文唔好指指點點都應該ok, 但係電話傾就差d，書到用時....